大家識既金牛座frd既女仔係點?

比我感覺好硬頸

覺得佢地硬係唔比我識
所以一個都無識到

姐係識但係唔熟?

如果溝到金牛座既女朋友
請你好好對待佢地唔好負左佢
因為真係世界級

ching你有個金牛座既女朋友?

本來唔信星座野，同過金牛女拍拖之後就信了

唔話你知

信佢地好定唔好先?

講下黎聽下

金牛座女好撚煩
利申已飛

好正

金牛女係好硬頸
但夠哂痴心一片

唔覺痴心
利申:被人飛 因為成日嘈 話唔氹佢

好痴心 好易氹
一時之間會死牛一面頸
但過一段時間俾作冷靜下會願聽你講
係做老婆既首選
但如果淨係玩玩下 拍散拖 就唔好害左人

樓上個位巴打識放手係好事 唔好拖住啲金牛座啦

衰得過天秤咩

好撚重視錢
此post已完

點衰 利申：天秤女

硬頸到痴線
好重視錢

推

不知幾撚正 體貼細心
但係控制慾比較勁

金牛座女仔真係好女仔，但真係好難追

難追已經夠死